
                      Gran película bélica basada en hechos reales sobre la francotirador Lyudmila Pavlichenko que abatió a unos 309 soldados. A mi parecer guarda cierta similitud con otra gran Película como Enemigo a las Puertas.
        
            